高質麥當勞打雜Group 招募鍾意傾計嘅你你你

對上一次招收麥友係一年前

嗰陣好多人混水摸魚扮自己友入嚟R水吹

為咗確保返Group內麥友係高質嘅

麻煩填一填 畀你揸兩下喇最多

基本上都係啲公司問題

如果係麥友一定會答到

唔好以為我扮撚曬嘢 又要答問題先畀入

因為Group裡面傾嘅嘢真係自己友先明白

如果你睇唔明 我地都唔好意思喇是咪？

乜撚野麥友呀 去剷薯條啦弱智仔

垃圾 全部都係垃圾

剷你老母啲老泥 正啊

垃圾 垃圾 垃圾 包括你

如果你上得連登即係自己友啦
同你班撚屌同事講呀 中薯條就俾返中薯條份量
大薯條就俾返大薯條份量
屌你老母而家d薯條愈黎就愈細份
就黎中薯條都無細薯條咁撚大包
屌你老母臭閪

中你老母
大你老母
傻鳩
唔好食喇嘛
咁巴閉 切自己啲肉去炸喇傻仔
你自己咪薯仔囉 薯仔

笑得咁開心做咩
同個薯仔溝通到
你咪又係薯仔

抵你做m記

大家都係薯仔
做人最緊要開心

唔好拉埋我一齊講呀
你係時薪唔過35既低賤薯仔炸

老老柒柒 人生苦短
可以做啲咩 就試下做
既然冇乜選擇 咁不如唔好選擇喇
工一份 唔理好醜 做到幾多得幾多
冇人知道自己嘅壽命
只有遲同早

你咁樣同我講嘢
咪證明你係一隻低級薯仔囉
貶低我 抬高自己
我見唔到你有幾高級喎

笑撚死

唔好咁早死

唔知架 人生苦短

真心 我笑左上面d對答
我入左你個group睇問題 好深

喂 學以致用喎
仲要即刻用嗰隻
真係老師都畀你激屎呀

如果你係做金拱門嘅話應該都答到掛～

我唔係 不過我長期支持
幾時有蝦堡？

做過五年pt過來人表示 好多野正常crew都唔會特登留意同接觸到 問bc佢自己可能都答唔到你
BR個名除非特別去睇姐 問下crew 日常會接觸既 倒如食物簡稱 咪算

好難得見到有人長期支持，好滾動，嚟啦我地一齊傾計啦

Sorly babe 可能我覺得好簡單⋯⋯我都係改一改好啲

但係經過小弟經驗嚟睇
每間舖叫法都唔同喎

做咗半年crew考埋咖啡牌都淨係識答最尾2條

我錯啦我錯啦
乜真係咁難咩
我改咗啦

大師妹 叻

個牌是咪買返嚟㗎！

Pow of 麥友

Proud of you too

正常做嘢點會知長寫縮寫

改咗啲咩 條link啲題目一樣 又冇新link

唔洗喇 你都答唔到

23個了

專登去睇下啲問題
但只能講
有啲根本唔係普通員工需要知道既野

利申 五年經過而不理 已走

話明高質 如果個個返幾日工都入到 就唔高質了

題外話 依家撈乜？帶埋我走

24個

睇你都好似做左好多年
做邊區啊 唔知有冇機會相認

我都走左四年啦 而家份工為市民服務

留個tg喇快啲
唔喺度留都得，去條link度留，我嚟搵你

做緊都未必答到喇

係咪㗎

人地借開谷為名食mk妹呀
我地淨係可以打飛機

做咗3年Crew都唔識答
幾乎咩位都做過

MK妹一定唔識答
所以我同你一齊打飛機
我幫你打定你自己打？
如果我幫你打完，你記得出街多d幫其他人打喎

請留tg跟進